可唔可以整個反黑警遊行

如題

五大訴求行先，而且每次遊行集會都反緊佢哋
詳見五大訴求第四項

歡迎入去討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！